（CRSP）開定，唔知點解特別鍾意基因股

人類未來希望
一定買重
利申：少年股神

CRISPR Therapeutics AG()總部位於瑞士巴塞爾，主要在瑞士、美國及英國利用其專利CRISPR/Cas9基因編輯平台，開發基於重組基因之重大疾病藥物。此CRISPR/Cas9技術能夠改變基因體DNA。公司並與拜耳(Bayer)及福泰製藥(Vertex)策略合作，開發以CRISPR為主之療法用於其他疾病。

專注於基因療法之瑞士生技公司